中意左個男護士

覺得男仔做護士實好多女追/有女朋友
同佢唔太熟無機會問
點算好呀

做sp

想做女朋友

扑返劑咪熟囉

fyi 好多男護士都係gay 的

鍾意人咪放膽啲追囉
加油呀

D男護好少機會識到女仔 一係同事 一係本身有女 無女既你主動少少都好大機會得

但同事係咪通常都女仔多？ 我一星期先見到佢一次感覺無乜希望

多謝你呀

未必多女追
有啲女係會用特別標準揀仔既 你係女你應該都知(除非係hehe post)
舉個靚例 唔睇性格 覺得佢多人追 處於一個揀十個既情況 就直接唔考慮佢
唔計呢樣
雖然多女 又未必真係鍾意佢呢type
就算多女圍 個男仔又未必鍾意個啲女仔
而且有nursing男仔對同學冇興趣 就好頹咁返學 反正唔需要吸引女
頭都唔梳就番學 翹起左隻角既又有
牙都唔刷鬚都唔剃既又有(口臭)

但同得nursing男仔一齊 要預左佢身邊多女圍 唔理係曖昧定純粹工作關係
因為多女唔係佢控制到既事 如果下下要report 或者成日用佢多女圍既事開啲唔好笑既玩笑 佢都會好攰好無奈
所以如果你係容易呷醋 猜疑性格 佔有慾強
拜拜

佢係有打扮個種男仔睇樣覺得一定多女圍
點都想試下追
有咩辦法博好感
見到有人打咁多字好感動

佢未必鐘意男人架喎

可以試下比啲愛心
搏好感方式應該同追其他男仔一樣
不過唔好扮野唔好假 對得多女 佢睇得出
用真實的你去吸引佢 如果唔work都死而無憾

咁如果想問佢拎fb點可以自然d!!!
追之前要問佢有無女朋友

字裡行間
覺得你都係失敗居多
或者比人玩弄感情個type

agger
同事大部分都係姐姐/姨姨，雖然依家姐弟戀多咗，不過都真係未必個個都接受到。細過自己嘅同事/黎實習嘅同學唔多，係咪對方杯茶嘅又係另一件事。

主動少少 做得呢行都係想穩定 一星期一兩日假有時無都見你的話其實都唔錯架啦

唔好鍾意我
我gay 架

咁如果想問佢拎fb點可以自然d!!!
追之前要問佢有無女朋友[/quote]

女追男，本來就隔重紗，講返轉頭，你要抄佢牌其實好簡單。
你下次見到佢果時可以扮野經過（如冇機會接觸），然後好平常咁講話：成日見到你都唔知你叫咩名，要幫手都唔識點叫你，再自我介紹「我叫xx」（如果連佢個名都唔知/你知道佢個名，但佢唔知你叫咩名）。
如果已經識就重簡單，自我介紹都唔洗直接話：係呢你有冇玩開fb/ig，我可唔可以add你做fd?

成個醫院都係女都好少機會？

成個香港都好多女😂

點解一星期見一次？病人？

男姑娘=gay

女追男，本來就隔重紗，講返轉頭，你要抄佢牌其實好簡單。
你下次見到佢果時可以扮野經過（如冇機會接觸），然後好平常咁講話：成日見到你都唔知你叫咩名，要幫手都唔識點叫你，再自我介紹「我叫xx」（如果連佢個名都唔知/你知道佢個名，但佢唔知你叫咩名）。
如果已經識就重簡單，自我介紹都唔洗直接話：係呢你有冇玩開fb/ig，我可唔可以add你做fd?[/quote]
我上次問佢名佢無問翻我 我又唔記得自介
好失敗
直接問有無機會唔俾我add
好驚呀第一次追人😂